我想講 連登d post 唔知點解就出得好同時

一時就一堆散水黨
一時就一堆割蓆黨
一時就一堆失敗黨
自己諗啦屌 唔撚想再上連登